港足未來女團練習生 黃慧儀 我愛妳😍

好型

你地繼續返工賺錢啦

#metoo

大明星

You can judge me, but you have to make sure you're perfect enough.
即係講波佬批評一個球員要好波過個球員？寫馬評要跑得快過隻馬？

好勇武呀

拍劇

發明星夢上腦所以出道之前嚟單metoo博出位

佢好型...好想溝佢

中文都未學好喎好似

有冇懶人包想食花生

［metoo]港足女將疑似被metoo

條臭閪嘅回應避重就輕

Who?

呢條臭閪就回應玩膠嗰啲連登仔
可以無視講到某啲事件出嚟嘅連登仔

我聽日都報驚俾女同事metoo

推

跳舞嗰陣行行企企fing手fing腳就話自己識跳舞
唔講以為啊婆落街晨運
有時架係自己丟嘅

有無樣睇

乜水呀

有樣
那來的自信呀豬西，仲醜撚過視姦儀
豬狗都唔撚想屌你啦
仲話拍劇做練習生，一岀道畀人拎返岀嚟講就知你乜料啦
連人地最基本唔理負皮都唔識，幻想下你喺個mon前面慶過火屎屌鳩人keyboard fighter個樣就好笑

呢條女真係練習生？

出名少少就話去拍戲 on99

猶戴啲frd

想追夢呀？夠吾夠錢呀？

垃圾

句你地繼續反工賺錢啦即係點？
即係佢唔反工就賺到錢？唔通

蛇鼠一 窩

想知佢遲下拍咩劇

好想同呢種女扑野 後入插到佢瓜瓜叫

上個post先講緊想做jordan阿媽個新抱
但又同jordan嘅敵人fd

邊撚到有樣 打呢句嗰陣佢自己識唔識笑

笑撚死
甩曬beat甩曬step
基本bouncing同body control都冇
都自稱dancer
利申唔知發生咩事

條友痴q左線呀

佢同啲鬼妹一齊跳個段片
獻醜不如藏拙
諗住跳自己編既舞與別不同
但只係不停做同一個手既movement
完全唔理對腳

嘩，咁有自信

Racist?

練習生

吾緊要？ 吾佢老母

條女做乜鳩架

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

遲啲去拍劇
邊個傻9會搵個柒頭倒自己米
定係做老臨當拍劇

Ugly betty開season 5

利申：唔知咩事
睇佢ig d片跳舞跳到跳緊aerobics咁 笑左

屌 條女真係好撚樣衰 跳舞d片全部都肥腫難分
自己「編」嗰隻舞原來就靜係識遞起隻手 扭屎忽
Dancer喎

又平胸又有肚腩成個tb咁 執到都喊三聲

新年流流又肥西又metoo

水桶腰！

手腳fing兩fing就講自己識跳舞多才多藝

第二張圖條鬼妹正好多

練習生節目係咪創造101 2

？？

運動員

邊個黎 有冇人介紹下佢

條女啲自信邊度黎?
多才多藝真係笑撚咗
啲性格好到要同佢老豆老母講句恭喜

佢究竟係去做練習生定係YouTuber?

最佳block haters法
唔支持我=haters

都好樣衰下

佢唔彈出黎真係唔記得咗佢係邊位

難道而家彈咗出黎你會記得佢係邊個？
咁佢成功上位了

人都拉咗啦 到底係拉咗邊個

無條件支持 定係
無條件 支持

應該第一輪就foul

豪大大雞扒 定係
豪大 大雞扒
我就覺得無條件 支持似乎啱用啲

老老柒柒，佢咁嘅樣同身材真係行落街執兩件都好過佢，跳舞又同班廢佬晨操一樣，試問邊個撐得佢落

後面嗰句講緊關蛇？

咁既撚樣都覺得d人會酸鳩佢去追夢
洗唔洗連登仔夾錢買塊鏡比你照下先呀

人地識好多人架
單腳挑贏全世界
好多人支持
但啲跳舞片實在十分尷尬

個個都話要追夢做明星 呢個仲要本身唔靚

典解關蛇？

Simpsons ?

我記得以前有post提過呢條女，但而加彈返出嚟，我cap埋圖up上嚟 都唔知/唔記得佢係邊個 靜係記得佢有自信

點解嗰句係講佢？
有故事聽？

冇人post佢新打篇英文上黎既

咁嘅樣咁嘅身材做到女團雞？

Jurassic World 3

好羨慕佢咁天真既性格呀

無人識佢啊

咁嘅肥豬都出到道
我覺得侮辱咗莊錠欣

嘩，肥婆

應該係拍史力加

自信之鬼

佢啲英文睇到人好辛苦
哪裏來的自信

點解我見到中間有個男人著裙嘅 ???

那來的自信

其實實際啲踢好啲波好過啦
睇過精華其實真心ok好波
但偏偏係態度差同串柒柒

係唔知發生咩事既前題下我覺得我可以好公平咁作出評論
屌你老母你咁撚柒樣衰但係話自己有樣？
係呀係呀 弱智都有樣架 但靚唔靚係另一回事囉

個人練習生仲tag jyp做乜春

韓國人好尊重ladyboy

點解可以話自己識跳舞 比盡可以話識行路

做個人練習生應該唔關jyp事

應該冇公司會收呢件野

其實公道啲講句咁嘅樣 真係唔會成功

條女真係好正，屌一次短10年都制

有無懶人包 想知乜事
利申佢個身型真係好柒

仲想問下咩公司收左佢 原來無

中學已經覺腳粗男人婆 佢d ex都唔係靚仔 d ex同佢散左之後圍內都俾人笑同過佢一齊
利申 同校唔同屆

睇佢ig同啲鬼妹一齊跳舞睇到我好尷尬
佢係隔離自high做乜9

If you are going to try and insult me, at least be grammatically correct

啲英文睇到好尷尬，同條友係啡種人黎

唔撚識英文就咪撚打啦
好心佢練好D波啦 真係好撚廢

If you try to insult me 會好d, grammar 又錯，句子又冗長

希望佢睇到會偷偷地改post啦
依家翻譯真係易做

eq咁撚低

做練習生，會窮
不知考慮下做諧星

佢20分鐘前開左個live
啱啱睇返playback 剩係影住佢喺度食扒 同埋同個啡人老細用唔咸唔淡既英文雞同鴨講
反而ig上面完全無人理佢 ......
睇到好尷尬

仲有呢 佢話三月去做練習生
但係而家二月喇
佢個身型仲係同練習生既標準身型差九條街
仲要咁樣食扒法
睇泥佢對自己都真係好有信心！

睇完張圖都有同樣感覺
條女講句英文以為自己好撚有墨水, 但原來柒撚到仆街

Yes is I are perfect and you ?

呢啲英文考A level連D都未必有

拍d 19 微電影/網劇下話？
唔講以為係賀歲劇女主角

慧儀回應下

你唔講緊你跳舞我以為你做緊復康

其實我有諗過會唔會係參賽策略黎
佢以家跳到成pat屎禁
或者收埋咗自己跳得好嘅片
之後一到參賽就做到超級好
然後等人搵翻佢個d片出黎
就會有人覺得 哇！呢條女好勁 又咩到唔識變到禁勁
（我係咪諗多咗？）

由

睇佢ig d片明明隔離同後面跳緊同一樣野
得佢自己喺到成個顛婆咁鳩un
仲要話覺得得自己融入左喺首歌到

don't make stupid people famous

呀慧儀
你自己除左踢波之外又無料，憑咩咁大口氣
乜都話識咪即係樣樣都半桶水識得嗰少少喺到扮代表
愈駁嘴就愈顯得你其實係自悲呀，知唔知呀
有無料唔係憑你自己把口講岀嚟就係
中文英文打到成個文盲咁，我係你就縮番入你老母個閪唔好衝岀嚟柒算

*自卑

諗太多

跳舞睇下後面啲人同埋佢跳嘅 根本係兩樣野 好意思話自己識跳舞

都係唔記得
係樓上有巴打貼番條LINK出黎先知係邊位

條女真係想紅咁喎
METOO完人又KOL又YOUTUBER又咩練習生
真係當METOO係上位方法?

唔係METOO黎乜

我唔准你哋咁講

原來呢啲叫跳舞 真係人唔笑狗都吠

好似狒狒

我以為係

唔撚識中文？吾你老母咩

拍少林足球2？

一哈, 諗起

同

Let’s battle

LET’S BATTLE

屌 真係笑撚死

人地話自己係ABC嚟

笑撚死，話唔fucking care但叫人出去battle

條女真係癲狗黎

條女都幾好吹，死唔斷氣

Waiyee BB好慘架，佢無耐前同好姊妹吵架搞到絕交
原因係個好姊妹唔俾佢save低IG直播條影片，仲要因爲人地唔粉waiyee BB嘅微博而大吵啊 waiyee BB已經跳舞跳到成隻猩猩咁，依家仲要俾人笑好慘慘啊
屌你老母跳到咁撚樣，思想幼稚連胸都平撚到咁，打幾多荷爾蒙俾你都無用啦！

我條J軟曬, 縮埋

人地老豆老母生到佢咁都冇得揀

含撚都嫌佢口臭啦仲battle

唔準你咁侮辱隻狗

所以人地咪J都縮

佢鬼妹仔abc，有啲肉地啫
其實唔差

下？巴打你係咪饑渴得濟

非洲土著就差唔多

屌，劍擊如果唔係打得勁都唔好拎出嚟講啦。
前世未俾人笑過咩，求其學過下都講。

驚炒車，有冇整合?唔係要我爬足41頁呱?

老老豆豆其實一開頭就真係唔知佢係邊個，入ig一睇，唔係講笑我係好似睇恐怖片咁，皺曬眉頭，我嘅驚恐程度真係形容唔到，我真係未見過一個人咁有自信得黎係咁冇料到。

我起初以為佢真係跳舞勁，點知我睇到就真係批評唔到，個問題大到我up唔出個問題係邊，仲要話曬比全世界知跟唔到step，佢嘅跳舞片仲老尷過關家姐。講真我睇過好多個啲乜嘢101 under nineteen ，好多個人練習生真係好努力練習，最廢個啲都起碼知自己廢，突登上節目比人指點，哇屌大佬你唔係喎，你唔覺自己廢仲要認為其他人同你唔到level個下勁。

睇翻佢嘅story，我好想了解下究竟呢個人咩構造，首先佢個live係唔知做乜鳩，其次係佢嘅英文，永遠得幾個字，最叻講what’s that? 呢啲都算，最新個post比人串，佢就真係千字文咁串翻人，但係又串唔起，成日中夾英，再睇多幾個post發現屌99年嘅，我起初仲以為未成年，講嘢成個小學雞咁，最後話自己跳左16年舞，但係之前又話自己中五先開始學。

我望著你真係覺得好羞恥，替你尷尬。仲有你呢個舉動好侮辱練習生.....

贈你一句：冇咁大個頭，唔好笠咁大頂帽。

I don’t fking care, let’s battle with me in MK

BATTLE! BATTLE! BATTLE!

之前咁多人約你1on1又無咗影

依家淨係識叫人battle唔蒲頭

跳得柒係事實 你讚自己都算仲要懶醒，知唔知醜

咁樣同周街叫人battle令我諗起功夫裡邊既星爺

周圍撩人但無個揪得過

會窮

睇到好尷尬

佢仲要係咁強調自己跳左16年舞
跳左咁耐都係唔知做乜鳩
係咪要檢討下
同埋佢次次都企最前’freestyle’
有無諗過自己咁大隻會阻住後面啲人睇鏡
佢咁鐘意freestyle 洗乜去studio阻住人地學野？
仲有佢啲live日日都係影住自己喺嗰間餐廳到食野
又吹到自己係manager
日日喺到用啲勁yap既英文玩鳩啲中東阿叔做乜勁
見到佢咁撚自我感覺良好就好燥底
想一巴巴摑醒佢

阿妹 如果你有mon post
真心勸你學下點樣同haters共處
想食依行飯 最緊要就係態度
下下都撐到咁行咪變到成個吳若希咁

唔好再破壞自己形象
唔好再用你啲低質英文
減減肥 跟多兩個跳舞老師
反省下自己點解比人怒屌

基德？

Wtf

你邊屆

細佢一屆

想認下

係同佢細佬同屆，我都唔記得係幾耐年前嘅事

邊7個黎

屌，完未吖，佢真係小學雞到爆，幾多歲吖，咁唔成熟點學人做artist，真係好耐冇見過啲會逐句逐句駁翻轉頭嘅人，好心你咁得閒就練好啲舞，用實力證明自己，唔係做埋啲小學雞動作，就算你英文唔叻都算啦，你練好啲accent都好吖，人地個啲廢係眼睇唔出，人地起碼識掩飾下，練下accent扮英文好，屌你連自己係男人都唔掩飾下，成個款擺出黎話比人知自己好廢，but I don’t think so，咁樣唔叫型唔叫威，真係好撚核突。

我理撚得你話自己踢波定跳舞勁
你啲態度同心理質素差到咁
真係遲早收硬皮。
真係想知你踢青年隊/體藝嗰陣啲教練有冇教你咩係正確態度……

黃慧儀老母做雞先生左佢咋
野仔黎

所以咪比車路士踢柒左出黎囉
自己知甲組唔撚夠班踢
去r乙組波踢
柒撚到

原來比人踢出嚟……
我係教練都咁做啦，啲心態差到咁

真心想同慧儀踢波1on1
之前佢好似唔知係邊到講話有實力就同佢1on1
我知你條柒頭mon緊post
學你岩岩係ig打個comment
When what where how
快撚啲1on1
我都好撚餓波呀
你贏你想我做乜柒都得
你輸既話直接係ig到打我黃慧儀正柒頭就夠

佢自己係ig po段對話
個教練叫佢以後唔使出席訓練同比賽
咪姐係比人踢出黎

邊段對話？

好幾日架喎
冇cap到

係唔撚係1 ON1 呀 八婆
有種就黎
我TG door123456
我讓你赤腳 你入到我一粒我跪係度同你道歉

好撚似劉馬車

柒撚到

仲要自己po

教練驚比人metoo

叫人唔好del留言，自己咪del晒
琴日佢有個frd tag晒成班入黎
最後咪又係冇晒影
都唔知係咪已經痴撚左線變左體藝大J
好地地一個運動員
唉，可惜

邊個嚟？樣樣半桶水咁叫有才華？收啦

當初不眠不休個post淆到改撚晒啦

本性難移

佢屋企人真系慘

佢已經痴咗線
好地地踢下波唔得

mentality差, 又冇決心, 唔踢波都係好事
唔想見到香港球圈有啲咁差嘅球員

有冇_kitshing_ @左一埋兄弟個段？同埋ig story

無cap度 條友del得好快手

條友俾人me too完痴咗線 創傷後遺症？

有冇諗過係佢本身都痴痴地線 所以先metoo

你啱

條女痴左線

我屌

仲以為香港有第三個錠欣bb 抱住期望入ig睇
睇完都唔知佢做乜撚野 甩曬step鳩fingfing仲話自己freestyle融入音樂 好心肥閪又唔係跳又企係C位搞到剩返半塊鏡 後面啲人都唔知睇乜
連普通嘅身體律動都唔識係到左腳搭右腳
獻醜不如藏拙 仲話乜鬼做練習生原來係個人練習生
比錢去體驗練習生 佢連練習生要收手機都應該未知
仲好意思tag jyptrainee

如果真係有me too事件，我諗個人好後悔。

每樣都係學得幾年 無恆心定係學唔嚟

佢唔係出post love 人地咩，做乜鳩？

條女直接叫人nigga
佢bye後面畫咗個字就係Nigga
真係柒出世界

救命
佢真膠定假膠啊
完全唔尊重人仲要咁臭串鬧翻人係咩事
柒出國際啦

其實佢係咪真係有病 正常人會咁咩

咁鳩屎嘅，自己動態就遮住，做到好似人地無理取鬧咁

同意
應該真係有病先會做埋啲咁嘅野
佢唔驚比啲黑人圍佢咩

岩岩睇到佢story 原來佢同Youtuber Boris1027係frd, 佢係咁煩9人話人唔覆佢wtsapp 人地擺明唔撚想理佢

有冇人睇佢ig新嗰幅相啲留言？
佢到底知唔知咩叫尊重
咁失智嘅說話都講得出
仲話啲黑人唔介意比人話nigga
佢個腦生左係邊啊

原來有cap到
柒撚到比人踢出黎

咁嘅英文仲敢叫人grammatically correct

Read what books?

READ WHAT BOOKS?

條女真係傻架連體藝個校長IG都tag埋

條女真係痴撚晒線

有無校友跟機19號返去睇威e表演

無學識無文化又自我膨脹嘅垃圾

用呢個post

其實佢應該真係有病，唔知關唔關個me too事，見佢以前啲post都好地地。唉，希望有人幫到佢

啫

就嚟癲過女大j

好恐怖。。

有樣有實力……？